Un opérateur de téléphone portable propose trois formules. L'unité de
durée des communications est la minute.
\begin{description}
\item[Formule \og{}libre\fg{}] : pas d'abonnement,
0,50~\si{\EuRo} par minute.
\item[Formule \og{}éco\fg{}] : forfait 2 heures mensuelles pour
25~\si{\EuRo}, chaque minute supplémentaire est facturée
0,30~\si{\EuRo}.
\item[Formule \og{}pro\fg{}] : durée et nombre de communications non
limités, prix mensuel 40~\si{\EuRo}.
\end{description}
\begin{myenumerate}
\item Calcule le coût de 3 heures de communication pour chaque formule.
\item Détermine pour quelle durée un client aura le même montant à
payer avec la formule \og{}libre\fg\ qu'avec la formule
\og{}éco\fg.
\item Détermine pour quelle durée un client aura le même montant à
payer avec la formule \og{}libre\fg\ qu'avec la formule
\og{}pro\fg.
\item Détermine pour quelle durée un client aura le même montant à
payer avec la formule \og{}pro\fg\ qu'avec la formule \og{}éco\fg.
\end{myenumerate}